習近平：台灣屬內政 不容外來干涉 稱統一無損他國利益 專家：講話恐致美國更多介入

習：台灣屬內政 不容外來干涉 稱統一無損他國利益 專家：講話恐致美國更多介入

台灣海峽係中國內海